扑野有冇裝備撚？

買一大堆性玩具、情趣內衣、AV
但插兩分鐘就射

証明裝備多唔代表條J勁

Ex7ctly

碌鳩夠勁 洗撚震蛋

我屌到條女成粒震蛋咁就有

物化女性

至高境界係。
無J勝有J, 身中冇J, 心中有J, 草木皆J

裝備撚 就是這樣，高汁。

玄鐵巨龍：重袋無精，大鳩不舉。

四十歲前持之揚名天下。

咁我寧願有J

金屬套! 保持鋼鐵般嘅堅硬!

我。。。
前戲做足，濕過濕地公園
插10下深既就射咗

TB

有冇獨孤九j